[警世] 全民日日戴口罩一定要變成習慣

最基本番工、放工要戴，落街都可以戴，時刻提醒我地係對抗緊呢條惡法
今日班狗係中環同將軍澳已經有截查同拉戴口罩既人，相信好快就會亂拉戴口罩既人，唔好驚、唔好習慣而避免戴口罩，你一屈服等於默許左呢條惡法。唯一同政權講我地唔撚驚既方式就係全民都時刻戴口罩，等班狗無得見少人就鳩拉，係有象徵意義同實質意義。學烏克蘭咁，唔可以容忍，要直接對抗

一定要將全民戴口罩呢樣野好似十點大嗌一樣變成習慣

我會日日戴口罩
會被龜逗不了

要成為習慣

03年都做到 2019年都做得到

屌 成晚周圍捉交數
就係大人唔戴 後生戴 出哂事

屌佢老母今晚將軍澳拉左個16歲女仔
班popo話要戴口罩既人就要拉

今晚將軍澳，班popo話見到戴口罩既人就要拉

將戴口罩變成習慣

最基本番工放工都要戴，其實唔難做到，又唔係要焗足一日

街坊以後夜晚落街散步，都請盡可能戴口罩

咁佢針對後生仔你可以點 全民戴口罩真係成街都戴到咩 成日話人多就安全 即係人少唔安全啦
一黎唔係個個黃 二黎黃都有唔戴
我覺得聽日出黎行一齊罩就得 話到比港共聽無人驚無人割

冇錯。其實只要堅持戴，就可以慢慢畀到其他人信心一齊戴。多一個就好多

咪就係呼籲要戴，特別以後18區快閃行動既時候
其實冇點，有冇禁蒙面法佢都係周街鳩拉
但唔可以習慣同默許呢樣野

push

呢兩日都有戴 唔係有活動係附近真係好少人戴
係街比廢老鬧都試過一次
覺得長期好多人戴既可行性低

長戴

啱啊。後生仔著黑衫都被人標籤啦，咁係咪要一步步放棄自己嘅自由同權利？有啲嘢退咗只會不自覺越退越多，最後就係被人送入集中營都唔會反抗

快閃就唔只口罩啦要包實
咁現實唔係個個唔驚鳩拉
如果係馬路戴個黑口罩 狗衝過黎 你跑唔跑

戴口罩都要比廢老鬧個廢老係咪痴撚線

有冇戴口罩都跑架啦

你出街戴口罩佢鋤得入你邊條罪？
唔需要驚
冇人戴唔代表你唔戴
利申：宜家每次出街都會戴

咁你地覺得大部分真香港人有呢個覺悟未
唔係好樂觀
唔係灰機撚 只係覺得被捕係大家最驚既野 表態呢個行為留番人多做會容易一點

重整旗鼓

既然有冇口罩都會被濫捕，點解唔戴？

指住我問係咪去示威 我老母都廢事屌佢

push ah dLLM!!!!!

今日有

因為有禁蒙面 人多遊行罩佢應該吹大家唔撚漲 好似不反咁 (要過埋聽日先firm到)

落左單就唔同佢就可以輕鬆執法

落咗單點解會係非法集結？自己同個影加埋都冇三個人啦

禁蒙面法係只限集會遊行時候唔比蒙面，佢而家連街邊戴口罩都拉你
所以絕對唔可以向惡法低頭

其實幾個朋友行街都無問題，非法集結本身就係條惡法

你都話佢鳩拉口罩後生除非佢去到後生就拉 咁既可能性都好低

我剩係覺得戴罩係一個表態 長期做黎暴露自己對我地無好處

我好撚認同聽日行要戴 無不反非法集結都唔驚 驚閪呢條法 逼佢升級

知道巴打你好想大家團結將抗爭融入生活
大家一齊硬淨D (我都想)
純粹係現實唔樂觀

我今日照戴屌狗，俾狗用棍指，想打落黎咁。
我指指我個頭串佢打準d

咁一齊帶頭做起+呼籲囉

其實係和理非（「乾淨」）嗰班一定要帶。勇武手足反而唔好專登戴

會努力痴牆比多D街坊融入抗爭生活 加油

今日我返工收工加埋個幾兩個鐘既時間，見到戴口罩既人一隻手數得哂

利申 黑帽黑衫黑褲加口罩

推

日日戴口罩

當初十點大嗌都無乜人做
開始多人做就會滾雪球咁越黎越多
盡力呼籲

其實唔係衝突現場都唔會見到狗
係衝突現場就跑啦
唔係現場都查既真係可以屌鳩佢

將軍澳就係咁完全無事發生，行過落車就亂拉左個戴口罩後生女

所以真係無分和唔和理非 企得出黎已經有被玩風險

但都要戴
要全民都戴
和理非更加要戴

全民戴口罩 日日戴 夜夜戴

啱。所以唔係衝突現場嘅「日常」都要keep住戴，先可以令「戴口罩」=/=「衝突現場」

要戴得密過非典

堅持戴罩最難既位係身邊唔夠人戴 凸撚左個頭出黎
佢隨時撚鳩人

全民口罩呀

全民口罩。預防流感

一定要齊心，愈多人戴愈安全

今日戴口罩等車 對面廢老即刻拎相機出黎影我

戴口罩驚西，影番佢

全城戴到SARS咁，如果班狗忍唔住周圍拉，
正式宣布禁蒙面法行使上出現不可解決的漏洞，應立即廢除。

女人一白遮三醜，踏入十月香港的紫外線仍然高企。
陽光除咗會令皮膚變黑仲會加速衰老。
普通嘅帽子已經唔能夠全面咁照顧我貪靚嘅需要。
我需要一頂能夠遮住耳仔、頸、面頰嘅遮陽帽。
見到周星馳拍戲嗰陣經常帶着呢款帽即刻心心眼。

上淘寶幾十蚊仲有升級版

香港人！反抗

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Push

已做緊

日日戴！

以前試過戴足一個月口罩 搞到塊面變咗2截色
大家記得做好防曬

日日戴！
口氣污染好嚴重

當03年沙士一鳩樣咪得

問：在公眾地方戴口罩有無問題？

李家超：規例賦權予警員，在某些情況下要求身處公眾地方的人，除去該人的蒙面物品以核實身分；若市民拒絕按警方要求除下蒙面物品，警員有權除去有關物品。不遵從者最高可囚6個月及罰款1萬元。

律政司長鄭若驊：警員核實市民身分後，市民可戴回蒙面用品。

問：有什麼豁免情況？

李家超：規例禁止以下三個情況下蒙面，包括：在《公安條例》規管的遊行集會、在未經批准集結、在非法集結或暴動中蒙面；一經定罪，最高可囚1年及罰款2.5萬元。他補充，以下情況下容許蒙面，包括：因從事專業或受僱工作、宗教理由及健康或醫學理由。

問：為何獲不反對通知書的遊行集會也受限制？為何市民沒有不被「起底」權利？

李家超：戴口罩已變成趨勢，無論本身遊行示威開始時合法與否，都有機會演變成嚴重暴力行為；訂立規例是希望回復回歸後過去22年來，和平有序地表達意見而不對社會構成嚴重影響。

問：在示威地區的居民如戴面罩免吸入催淚煙，或因流感高峰期而在戴口罩保護，會否違法？

李家超：規例已列明什麼是合法合理辯護。只要市民提出足夠證據帶出論點，控方又無足夠排除合理疑點的證據來否定，法庭有絕對權力按每人提出的理由或實際情況，決定其是否有合理辯解而免責。

問：會否廢除規例？

立法會文件指出，由於規例旨在處理現時危害公共安全情況，將來若減退至無理據繼續實施規例的水平時，保安局便會徵求特首會同行政會議批准廢除規例。

私人地方屋苑，商場不受限制
popo 叫除就除，但唔駛交待原因，唔除先會有機會起訴
預防流感，保護自己，人人有責

一直日日戴，兩年如是，驚春咩，今日我出街戴個口戴，你地班撚樣望住曬，戴口罩殺人犯啊而家？

番工放工同夜晚先戴咪得

越多人戴就越安全

(經濟抗爭)橫掂港元儲蓄都無利息，應該轉錢去current account

讚成。讓戴口罩成為香山風土病

香港

要大量文宣

讚成

一齊戴啦好嗎

全城戒炎

Pish

佢呢D法例係越權 佢地只係試探式
亂立法就變成一言堂 絕對可以大大力推翻佢

香港人有鼻敏感, 成日打乞嚏

你老闆我個口日日生咗粒瘡唔想畀人見到呀！我都唔想我個衰樣嚇親你啦！

一步一步令人民無底線，所以絕對唔可以低頭

屌你老母香港有伊波拉懷疑個案都唔撚比帶啊 死亡率50-90%啊

正正係和理非都可以做嘅事唔洗驚㗎大家

要啦

今日出去全條街得我同一,兩條友戴口罩, 大家, 唔撚好淆得唔得, 成日攞烏克蘭立蒙面法之後爆革命黎打J, 但大家知唔知人地爆革命前係點應對呢類惡法? 人地禁咩就全民出街做咩, 就算係唔出去示威既人都一樣, 係唯一應對呢種惡法既方法黎

今日出街得我一個戴，俾人眼超超

我諗要係連儂牆做宣傳先得

係, 同埋要重新更新過黎緊既10月行動表, 而家呢份係10.1出既, 但最近局勢變得太快搞到今日已經有人唔知應唔應該出去

推！！聽日九龍港島一齊行！！

戴唔慣...
覺得好唔舒服
btw會儘量戴多啲

迪卡龍個種幾舒服

毋忘721 831

今日出街戴左，目測街上無咩人戴

先從自己同呼籲身邊人做起
十點大嗌都係咁

日日口罩

係室內根本唔駛戴住，其實真係唔難

我番到office都唔會戴

今日戴口罩去日本城買口罩即刻比藍絲罵我做咩戴口罩話我犯法

日日戴係一種意識形態！要話俾人知香港人 反抗！

關佢撚事咩

日日戴

有無巴打知道一戴口罩塊面會又痕又乸
點解決
好想日日支持 皮膚唔爭氣

迪卡龍個種口罩戴得耐都好舒服
又可以洗過再用

隨便逗

香港人 反抗

夢見有新提議

戴過 都係會痕同起粒粒 可能我汗多
每次戴都要係咁用濕紙巾抹面同埋拉低吹一吹風

咁不如番工放工戴算如果皮膚問題盡可能戴短少少時間

今日戴左
好想日日戴 希望搵到個方法唔洗再敏感

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

行路先戴，上車/到office就即除
一日加埋都係好短時間

今日戴左，但街上面真係好撚少人戴

堆

唉 死仆街狗 啱啱又拉咗個戴口罩
我日日都帶爆佢！

今日見到10個差唔多都冇一個帶⋯⋯

其實戴口罩好多好處
吸少d廢氣
又冇咁易中傳染病

今日戴左 勁少人戴
係巴士望落去差唔多百幾個人先見到1-2個有戴
見到同事朋友 佢地第一句都係
"小心比人拉呀" "你唔驚比人拉嫁?"

推 日日都有戴 但路上好少人戴
遇到同路人忍唔住交換眼神互相鼓勵下

回到2003年

咦醒起而家班狗都唔行咇，日常點會撞到狗
集會遊行嗰陣就更加要一齊戴
所以結論都係隨時都要戴

學習日本文化 帶口罩保持衛生

要全民口罩成為習慣

即刻大手入貨 每日一口罩

其實女人素顏唔戴口罩真係想死
Mon post狗你老婆都戴罩啦

原來有咁既理由

推 講真連戴口罩都驚 幫下手啦咁多位大佬

落樓下又唔想遮瑕就唯有戴口罩

落街派啦

長期頂置

已經戴緊！

P牌，代出post
2019年10月5日 晚上七時三十五分，順利邨
又是一條人命，今日第三條。中共操控黑警到底殺了多少香港人？！！！

黑警又運條屍當有人跳樓⋯⋯

Repost

スッ歩rt

諗一諗林鄭點解揀呢個時候行緊急法

有用post
推上熱門

唔該巴打幫推

冇出去唯有人手推post

同意，一定要成為習慣

天氣無咁熱 無藉口唔做啦

本人日日帶口罩好多年
琴日出街得3個人帶口罩

香港空氣污濁
又有催淚殘餘物
點可以唔帶口罩出街

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩

日日戴口罩
抗爭日常化

我戴咗口罩出街啦，你呢？

口罩是身體不可分割的一部分

聽日一定要做

香港人真係垃圾樂次都冇人戴
零成本都唔戴

推啦屌 今日戴咗未呀

戴咗未呀

戴口罩真係好容易做到
冇藉口唔戴

香港人食屎啦

完全無人戴

無乜人戴

前線食子彈
你地班hihi戴個口罩有幾難呀

完全冇人戴

做港豬返工，最起碼都要戴個罩

笑

tui

戴緊 但完全見唔到人戴

推呀，大家要注重公共衛生

佢地朝d popo 係咪夜晚去莆 朝早訓哂
點解無人捉我

已經日日帶
sorry 上次入工業區淆底除低左

成車得我同個中學生帶

佢話你係就係

幫推

班on9 popo夜晚就出黎咬落單女仔架啦

推！呢幾日都有帶
不過街無咩人帶

由自己做起十點大嗌初初都無人理

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

推啊

屌你老味唔戴口罩都比狗抖，年輕是原罪呀嘛，既然係唔係都俾人搞，點解要縱容惡法

已戴口罩，推

P牌輕輕一推
利伸 已戴

戴咗

成條巴士龍得自己一個戴

堅持由自己做起
十點大嗌當初都無乜人理

有

me too 香港人發聲都驚

Metoo

全街得我一個帶口罩 但我唔介意做大家既榜樣 大家記住帶

做文宣

返工搭車時會戴口罩反抗！

連埋我數埋得十個都無有戴灰灰地
香港人仲日日話加油

巴士得我一個人戴

戴緊

架巴士計埋我得三個，唔撚理日日都戴

屌，點解冇乜人戴啊

無撚人帶

成架巴士得自己一個戴

係咪文宣唔夠

全民口罩！

柴灣友見到有人帶，中學生，巴士上都有幾個，但需要有更多人做

唔好理人帶唔帶
你嘅自由唔係人地俾你
而係天生就應該擁有！

我地要帶起個頭

戴咗 比狗逗應該點答？
一陣比佢地濫捕

成架坐滿嘅巴士得我同另外一個乘客戴口罩囉

日日戴罩 唔好嘴炮

連登仔思想一定係最激進嗰批
如果連我地都要跟風 要多人帶先帶
見少人跟第日就除番
咁其他市民點會跟？
由自己做起

呢度正評嗰一千幾百個連登仔
由我地帶左先
日日帶

後生就係原罪，答乜都無用，話病囉

可以帶定必理痛出街 必要時拎出黎話自己病

帶左返工!!!!

唔係集會/遊行戴口罩無犯法架
唔洗驚佢，鍾意戴咪戴

到時話你有毒品係身

帶緊

好撚多人帶喎

屌，前後兩節車廂得自己載

開始見到唔少人戴

TKO 去到中環夾埋我都唔夠10個人戴, 食屎啦香港人

可能宣傳唔夠，慢慢黎，見開始有人戴好多人會跟風

林鄭: 未見有主流民意反對蒙面法

我有權 帶口罩

diu搭梗九巴，目前淨係見到我同司機有戴

借位 幫手推呀 重要post 保護義士同記者呀

仆街藍絲server香港解密翻生 幫report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

文宣唔夠呀
日程表要加入日日口罩

岩岩係沙田比個中年勁樣衰似弱智既恤衫人仇視狠啤

戴緊上交通工具嗰吓俾全世界望住

推！

已經見唔到人戴口罩了

有帶呀屌

831

無錯

一定要戴

依個可以大量投入佢地個意見箱到 要接到好似信咁

摺

呢幾日帶啲人眼光好似見到怪獸咁

對唔住我冇戴
食完煙戴返

係金鐘收工，完全無人戴

推
我都係見有人戴先跟機
人人由自己做起，好快可以重現SARS時期街景

返工放工都有戴
今日放工後返緊屋企嗰陣
有個女人行過見到我之後：曱甴

同埋見到其他有戴嘅人，會feel到connection
呢樣嘢對keep住長期抗爭道氣係好緊要，我會一路戴，大家唔好怕醜

單身狗最好，點計都唔會係集結
瘋狂戴口罩

agger
仲有fb, ig呢啲local platform做多啲文宣

戴嘅人多起上嚟，啲垃圾就聲都唔敢聲架啦
加油，當初十點大嗌都冇咩人做，大家都係想有人帶頭姐

頂你今日全日連我在內我見到戴口罩既人唔過三十個

頂你大家唔好懶, 幫手spread開全民口罩到其他平台

互相支持呀
加油

push!!

完全冇人戴 on9

返工放工一齊戴
愈多人戴 愈安全 冇野好驚

戴呀~~~~~~

都幾戇鳩
條法例明明係集團/遊行先有事
而家變左係街到戴都犯法

其實係班popo冇腦? 定係弱智
可唔可以民事起訴?

D

屌 成車得我帶

戴口罩 戴口罩 戴口罩